究竟林鄭知唔知天安門門上幅相係邊個 連佢嘅說話都唔聽

這是中共開國領袖毛澤東在文革初期講過的一句話

推呀 開國領袖說話都唔聽